[Deep State] Google刪除10萬條Robinhood 負面留言 FB鏟咗16萬散戶討論群組

repeal section 230

預左

自由市場

搞完侵自然搞埋下面d人

左鳩：better than trump
抵啦左膠，擁抱全球化，見住陪住自己大嘅game舖俾大鱷打柒，跟住全部變成騰訊騰訊騰訊騰訊騰訊

Robinhood
Rob in hood

美國沒落

王祖藍一到店，所有看電視的人便都看着他笑

Ｄ揮春，明信片，筆真係好撚...

散戶能否笑到最後。